有冇巴打入左BU傳理？

會唔會有巴絲一齊去註冊 唔敢一個人去

咁唔好reg 囉

唔想冇書讀呀
留tg啦如果一齊去的話

我都唔敢

一齊唔好reg

有個fm gp呀
不過唔係淨係得傳理

一齊去啦？

Me

留名！

開左個tg group

識人入咗, 女仔黎, 係咪樓主

我唔識你

入tg group啦

入左喇

你戴眼鏡, 好靜